[MCUI黑豹外傳]《我們。異》 大家有無睇？

故事簡介
「環球影業」香港榮譽發行，繼贏盡票房口碑的《訪．嚇》(Get Out)為懸疑恐怖片重新定義，更勇奪奧斯卡金像獎最佳原創劇本後，今年鬼才導演佐敦比爾(Jordan Peele)再創話題新作，自編自導及監製又一嚇破膽心理驚悚片《我們．異》(Us)，由《被奪走的12年》奧斯卡金像獎最佳女配角雷碧達尼安高(Lupita Nyong’o)、《黑豹》溫斯頓杜克(Winston Duke)、大熱美劇《使女的故事》金球獎得主伊莉莎白莫斯(Elisabeth Moss)等主演，比《訪·嚇》更令人毛骨悚然，2019年迎接「異己」驚嚇到訪！

阿德萊 (雷碧達尼安高)趁著暑假，與丈夫基比(溫斯頓杜克)帶一對子女回到她的家鄉度假，但舊地重遊不但勾起她過去不快的經歷和未解的心結，一連串奇怪事件接連發生，更令她產生不祥預感...... 一家人與好友(伊莉莎白莫斯)在沙灘玩樂時遇上行為怪異的陌生人，令人膽戰心驚；回到度假屋後，更可怕的事情隨著夜幕降臨！屋外來了四個來歷不明的人，竟然與他們一家四口一模一樣，還對他們瞭如指掌，令人不寒而悚！當「你」成為自己最大的敵人，一場被「自己」追殺的夢魘隨即展開......